Na een tijdje de bee vloog weg.
Zag hij het kruipen in de bevlekte bazuin van een Tyrian convolvulus.
De bloem leek te trillen en vervolgens doorgezakt zachtjes heen en weer.
Opeens komt de schilder verschenen op de deur van de studio en maakte het scherp tekenen voor hen binnen te komen.
Zij wendde zich tot elkaar en glimlachten.
"I am waiting", riep hij.
"Come in.
Het licht is helemaal perfect zijn, en u kunt uw drinken."
Ze opstaan en sauntered de samen wandelen.
Twee groene en witte vlinders fluttered hen langs en in de Pear Tree op de hoek van de tuin ligt een lijster begon te zingen.
"U bent blij dat u hebt ontmoet me, Mr. Grey," zei Lord Henry, op zoek naar hem.
"Ja, ik ben blij nu.
Ik vraag mij af moet ik altijd blij?"
"altijd!
Dat is een vreselijke woord.
Het maakt me rillingen als ik hoor.
Vrouwen zijn dol op hem gebruiken.
Ze verpesten iedere romantiek door te proberen het ooit.
Het is een loos woord.
Het enige verschil tussen een caprice en een levenslange passie is dat de caprice duurt het wat langer."
